（代po）尋找失蹤人物

日期: 8/2/2020 (星期六)
地點: 大埔廣福坊
時間: 3-4點
車牌: JL7776 (架車影唔切)

係呢個時間，事主個日停住架車係路邊，結果有條撚樣撞完事主車，呢條撚樣撞完仲要落車屌事主，條撚樣仲話事主：契弟你想要錢咋呀嘛，要幾多呀？呢條撚樣之後就報狗。點知狗就係電話叫自己搞掂就收線，結果去呢條撚樣就不了了之咁走左，而事主果時一家大細係車，追佢唔到，奈佢唔何

因為班狗叫自己處理番件事，事主想拆番單野，但手頭上除左車牌就乜嘢資料都冇，想問有冇機會揾到個事主？唔該咁多位巴絲

運輸署有份表格叫TD318

咁撚弱智班狗話自己搞掂？？？？？
打多幾次去屌佢地嘛